已準備好開戰！ 北韓2號人物：將以核武反擊美國

〔即時新聞／綜合報導〕美國和北韓情勢非常緊張，雙方都揚言已做好開戰的準備，美軍已派遣艦隊在北韓附近待命，勞動黨中央政治局常委崔龍海今天在閱兵典禮上致詞強調，北韓已準備好全面開戰，如果受到攻擊，絕對會以核武反擊!
今天是北韓已故領導人金日成的105歲冥誕，北韓稱之為「太陽節」，外傳北韓今天可能進行核武試爆或飛彈試射，美國則警告北韓別輕舉妄動，北韓軍隊今天集結平壤，對外展示武力。
典禮開始時金正恩沒有親自發言，而是由地位僅次於金正恩的第二號人物、勞動黨中央政治局常委崔龍海發言，他指出，朝鮮擁有氫彈，火箭發射已經有一定水平，並指「敵人」對朝鮮進行各種挑釁，但朝鮮軍隊的戰鬥力可以戰勝一切。
崔龍海強調，朝鮮並不怕戰爭，也會以自己的方式應對美國，如果美國發動攻擊，朝鮮將會反擊，「我們已經準備好回應全面開戰，若遭受攻擊，我們將以自己的方式反擊、用核力量來應對美國挑戰。」

nice最怕你唔射

點吖 等陣左成日

都冇話核這試

快

侵: 你核武就打你
金: 你打我就核試

又嘴炮

金仔走左未

記得下星期二準時返工

轟芽

最後都係無打。。。曬gas

小學雞 得把口

如果你打我我打你
如果你打我我打你
如果你打我我打你
如果你打我我打你
.....

宇宙點黎架？

打未呀

又口交 打未呀

金仔走左佬?

係就快啦

屌

你唔搭我膊頭我咪唔食囉

你唔食我咪唔搭囉

等待中

射得未

如果真係射 北泡俾全世界滅國都似

又要等多十日

訓左無睇
金仔禁左制未

黃炳誓先係第2號人物

你呢d on9仔返去做復活節功課啦

係就快唔好等下個禮拜啦
屌你老味死肥金

繼續打J啦廢西北泡
等睇你滅國

未請教
教上教
先請而後教

先教而後請

唒氣

哈哈哈哈好好笑呀又返工呀

邊有可能打仗

中日打左6年都未打

好心啦！無料平時就出少一句聲

屌你老母咩肥金
搞到我掃左咁撚多牛餐肉

拗底

快哦啦，得個講字

肥西愛打J

打得未啊

打得成我切柒啦

所有獨裁國家，吠得最惡個隻狗，就是第一個投降

有邊個地方唔係佢敵人?

德國廣

你支核武飛得出北韓算先啦

一陣係自己國家自爆

Trump: 咩啊
金仔：咩啊
Trump: 咩啊
金仔：咩啊
Trump: 咩啊
金仔：咩啊
Trump: 咩啊
金仔：咩啊
Trump: 咩啊
金仔：咩啊
Trump: 咩啊
金仔：咩啊
Trump: 咩啊
金仔：咩啊
Trump: 咩啊
金仔：咩啊
Trump: 咩啊
金仔：咩啊
Trump: 咩啊
金仔：咩啊

根本個死肥仔做市

瞄中國呢？

屌 打未啊

咩咩咩啊
咩咩咩咩啊
咩咩咩咩咩啊
咩咩咩咩咩咩啊

兩個都係死肥仔

資源頂到幾耐？航母都就黎要補給

你阿媽個波罩你呀!!!!!

根本就係度炒高個金市 賺夠錢就話唔打仗
投機撚就fat fat

金仔搵食流程
金仔買入黃金之後
拎出搖控器-》金價升
賣出黃金
收埋搖控器-》金價跌
再買入
loop

射啦 仲唔射 唔射啦嗎
射啦 仲唔射 唔射啦嗎
射啦 仲唔射 唔射啦嗎
射啦 仲唔射 唔射啦嗎
射啦 仲唔射 唔射啦嗎

金：要射喇已經
習：點解啊
金：唔知啊
金&習：yeah~
侵：

...

每日最大既娛樂新聞一定係北美

都是朝鮮好野

唔係金永南咩

金仔

佢係一個glorified place holder 98年做到呢家
你要睇返邊個做organization and guidance department 嘅 first deputy director 同KPA General Political Bureau 嘅老頂 呢啲位先有實權
黃炳誓做曬兩個

美國d艦就到齊 你射出去未到就比人炸番落黎啦